有冇我廠手足開始懷疑爺爺了？

愛美麗同高安基落地獄啦屌你老母

懷念*
屌

懷疑?

係樓主先會懷疑

傷心得濟打錯字

愛是懷疑

不要假設假設我知道，一切一切也都是為我而做

回家吧